程式編寫及網頁編寫

請問一下各位巴打
如果我想寫一個網頁(簡單資料性的網頁），有咩軟件好介紹？
另外想寫一個程式係input data之後generate report 的programme, 有無咩程式推介？

利申： 近乎零知識，中學學過簡單程式編寫咁大把

1. wordpress
2. 你寫唔到架啦唔洗諗

1. dreamwaver cs5.5
2. notepad

即係問用咩 IDE 定 framework？

input data?
咩data?
點input法?

1. 唔該巴打，我研究下先
2. 要學會好困難？

Notepad 做到？？

你做唔到姐

講多少少
係想做一個programme 喺pc單機用嘅
Input data 都係用keyboard 填form 式input
Data 會有文字，數字同一個key reference(數字）

microsoft vistual studio
用winform寫

唔該巴打
我google 下試下自學先

咁你點解唔用excel?

excel/ google sheets算啦

其實而家就係用緊excel做sorting 同分類
不過要次次自己sort 又覺得有啲煩
見而家多啲時間就諗住試下睇下可唔可以做到個programme 出嚟日後可以慳啲時間
又可以學多樣野咁咋

咁你可以寫VBA自動化呀

正解

多謝你嘅提議
等我花啲時間睇下啲教學先

excel

佢要既野隨時excel 本身既function／formula都做到